你地班人 J 撚完隻四眼龜未啊？？

你地 spin 左去邊啊？？？
開完記者會7個鐘，仲出緊15頁，仲留緊係熱門？？
長他人志氣係咩策略啊？中想佢做中計撚啊？？

你知唔知犯最鍾意睇返自己犯案？你地甘樣，佢隨時係屋企開住連登繼續 J 緊啊！佢仲要係戰犯啊！！

你估佢真係驚 d 細答唔到所以出黎啊？
我極度懷疑佢係811編劇+導演，再搶韁繩衝出黎撚記者，返到 HQ 話俾人聽佢幾撚威啊，依家人地士氣高昂你班撚屌仲回味緊人地碌鳩？？？？

又 EQ 高，又城府深，又689 級數，O3地講緊乜撚野啊？？

雖然我係 P, 以前覺得連登臥虎藏龍，依家人地見到係烏合之眾咋。

有時間不如傾下點樣遇到259 都可以繼續做，點樣解決內部分化？ 各有各做無問題，但係點樣協調，唔好撞時間搶 fo被 spin 好過啦！

一直講中計撚，散水撚，塞鐵撚，都唔知你地做乜鳩野，無進化就係你地已經oj3人 spin 到圍緊爐打飛機啊！

人地轉左戰術，你呢？？

即管負皮我，但係反思下，下一段路要點行把啦。

即管負皮我

隔離去到16頁，2k 正評，對你地好失望

推極都無人入，係咪忠言逆耳？

你地班人 J 撚完隻四眼龜未啊？？

善心打破零回覆

連登已死

連登失救

推